【劉德華受查】涉嚴重違法

【明報專訊】中國民用航空管局局長助理劉德華因涉嚴重違紀違法，正接受當局調查。

我屌

屌

ok you win

嚇死人咩

繼續吹